香港人既素質真係好

係質素呀屌你老母！！！！！！！

教科書都寫做素質

樓主冇咩素質

素質個典故好似可以追溯到春秋時期

係共產黨將兩個term 亂鳩咁用

素質好似係解一個人嘅品、德、行

長知識了
而家啲人真係亂黎
乜都素質

我唔係咁肯定
不過網上關於呢啲term嘅起源
最好就有古文節錄

文豪寫嘅都可能unsound